其實點解非洲仲餓得死人？

每日一人一包出前一丁都餓唔死啦

你送？

人地一早日日大魚大肉啦
夾埋果班慈善組織做場大戲昆你班水魚咋

咪係個個黑人細路個肚大撚到
慌唔係食滯左咩

政府攞撚哂喇
你捐幾多都無用

跟住非洲好多政府都in debt 還極唔會清
幾時會有資源去得到人民

還仲多過捐嘅錢
就算無償貸款 都有好多賬面外嘅數

未計貪污
D組織已經收咗部分做行政費

員工唔洗食唔洗著 ?
Office 唔洗租 ?

一句講晒
捐錢正on9

阿水都知啦 係樓主唔知

應該問點解仲要係咁生 連累自己